\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Richter}
\begin{document}
Die folgende Tabelle zeigt die ablaufenden Prozesse im Umweltamt Görlitz. Dabei ist hervorzuheben, das die Prozesse  05, 08, 14 kritisch sind. Das bedeutet, diese Prozesse müssen unter allen Umständen funktionieren. Die Anwendungen die für die unterschiedlichen Prozesse verwendet werden sind, im Anhang zu finden.
\end{document}